【丫叉郵包案】眾籌 民事訴訟控告警方

【丫叉郵包案】眾籌 民事訴訟控告警方

親愛的香港人 :

在過去11個月的反修例運動中，香港人一直深受警暴困擾，過度武力、白色恐怖、濫捕濫控，荒謬之事淪為常態。雖然隨著武漢肺炎令抗爭場面減少，但不少義士都正在面對一連串的法律程序，當中涉及龐大費用。因此 本人希望發起眾籌以支援後續的法律工作。所以好需要大家出一分力。

對於無辜被還押 72日 本人感到非常之無奈及憤怒，與律師商討後，決定循法律途徑向警方提出控告。 但面對繁複的法律程序涉及龐大費用，加上之前已花費大量金錢應付狀況，所以唯有發起眾籌以支持整個過程。

眾籌所得的款項將全數用於支付訴訟費用，若案件完結後仍有眾籌盈餘，所有餘款將會全數捐予有關支援基金。期望眾籌300萬元作為訴訟費；若不幸一旦敗訴，亦有資金可以支付政府一方的高昂訟費，免於破產。

首先感謝所有有心人早前幫助 本人籌得律師費打官司。

早前眾籌所得款項：452,917.00扣除GoGo Fund 手續費(8%) (35,811.76)Feb 19 實收款項：417,105.24Feb 19 律師費：(417,000.00)本票費用及交通費: 105.24

上述眾籌所得款項已用於11月11日襲警案及11月底郵包丫叉案件。以及17.8萬的訟費申請還要等控方達成協議，若兩個月內控辯雙方未能就金額達成協議，則交由區域法院評定。

**案情如下:

海關去年 11 月底發現一個由美國寄出，藏有丫叉和彈珠的可疑包裹後通知警方，警方事後派人喬裝送貨員前往 本人母親家中送件包裹，並在簽收後即場拘捕她，而 本人在警署報到時亦即時被捕。最後落案控告本人，而母親獲准自簽保釋。但當中疑點重重。首先我自己沒有購買相關物品，根據警方提供涉案包裹的貨件編號，經作出查詢後，發現原來該包裹早於11月中已經送達香港而且完成清關，及後送出市區到達某集運倉，但在11月底才返回機場海關，令人質疑包裹的來去。再者根據 本人母親形容收到的包裹與 本人在警署錄影室中看見的包裹並不一致的。母親收到的包裹是細小而沒有標籤的，但在證物中的包裹是大型的而且附有亞馬遜(AMAZON)的封條。

在一月底 本人母親需要到機場警署報到的當天，有不知名的電話號碼致電母親，對她自稱為警務人員，稱當天該警署公務繁忙，不須到警署報到，母親有所懷疑，並致電到警署的值日官查詢來電是否真確，及後發現該來電不是由警署打出。

若母親當日相信來電所說而缺席當天報到，便有機會被警方通緝。有關上述提及到的電話內容有錄音備份，已經將相關錄音交由律師保管。

本人在11月11日的「黎明行動」中原本被控一項襲警及一項管有攻擊性武器罪，但在1月21號控方將原本的「管有攻擊性武器」罪改控為刑罰較重的「在公眾地方管有攻擊性武器」罪，並加控一項相同罪名及一項「無牌管有無線電通訊器具」罪。

至於另一項「企圖管有攻擊性武器」(丫叉彈珠郵包)雖然已獲得撤回控罪，但事實上案件在去年 11 月 29 日在西九龍裁判法院提堂，兩次申請保釋都遭到拒絕，一直需要還押。直至在九龍城裁判法院申請撤回控罪並獲得批准，本人被還押 72 天後終獲撤控釋放。

目前本人共面對一項襲警罪兩項公眾地方管有攻擊性武器罪，一項無牌管有無線電通訊器具罪。 保釋期間本人須每周3次向警署報到，守宵禁令及禁足灣仔一帶。因目前案件還在司法階段，所以暫時不便作出任何回應和討論，還請見諒。

如案件有任何新進展，我承諾盡量向大家更新最新進展。

光復香港，時代革命！
有關新聞 :

利申：唔係事主 唔識事主 唔知點fc

Push

推

出錢合力告鳩警甴呀

屌 至殺行係留意鍾生公司大戰cga
無用公子大戰一舊屎
正經野唔做

推！